其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(94)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

要幫手置頂，價錢內洽
三年後未出到pool樓豬會埋單

41

花生！

卡關出

坐大脾要攬腰

花生好波

好有滿足感
中出係度都搶到

唔應該連wifi㗎

花生姐姐巧勁

好勁

仲要喂埋

坐大脾咋
女校成日都坐㗎啦

繼續賴

掛住吹水今晚無咩progress 添

點都要搵個藉口安慰下自己

我個wifi贏咗

冇錯 成日做底係咩玩法！

坐仔仔大脾呀

你做緊乜呀

搶贏中出

Sweet到
幾時可以睇

練習

freelance 寫緊code

坐坐下 奇蹟之__ __

開心仔

識玩 真人示範

置頂做乜屈我

呢一part係收費項目黎

觀音

我買飛

掛住傾男女校太興奮了

巧勁
寫唔寫到交友app

hey0

拖手免費？

收費我地可以眾籌

我買握手位

要payme俾錢

讀男女校都係無拖拍
早知揀男校算，果時好多小學同學揀左男校

唔好對號入座

禾買

係 諗起拳頭都硬了
望住d 人拖手番學

你準備表演啦

結果又係得呢個post d 人

100清你係咪講大話呀

全部身體接觸都好似收費

收錢都唔俾睇

諗起大一form既仔仔

我係真。清泉
中學果時真係無拍過拖

上車不是夢㗎
我地既dream house

扭蛋機

已經儲定錢為咗呢一日

矛可能

生意即刻失敗

而家搵返佢

真清泉

點解矛可能
個個都誤解我

在在識玩

你啱

我投不信任票

all in
入去錄影放上YouTube

後尾佢留班 入左我個班 仲坐我前面

即係我愛的人不是我的愛人啦

無拍過拖但食女無數

本po 一級榮譽會員 真毒

不准拍攝

不過覺得好出奇嘅都係偽毒

鐵一般事實

100清

肯定收巧多情人節朱古力

拎枝筆篤9佢背脊

為咗你留班

跟住？

屈人就咁叻

我都係真清泉

冇人配做女朋友 只算係玩伴

唔好踢爆禾

那些年

有人情朱古力，即係成班都派，人人有份拖d

聽聞有人中一拍拖

中一拍拖 扮咩

咁岩ja

中五跳屌西舞

又變左鹽故

仲要俾人壁咚

入場觀看

偽毒

在在擔正

唔好叛變！！

請保持校園清澀

偽毒在在的那些年

壁咚只係上半部

下半部你懂的

好貴㗎

為咗呢日射波出席

放左學之黎溫書

下身跳舞

唔係 中一 中二 同中五係唔同人黎

不懂的 講白啲得唔得

深情對望 牙春寫埋落去

原來收埋咁多仔仔

自修室 手多 有聲 去公園

點解我既青春咁乏味

三個

又自爆

到底我中學做緊d 咩

中學三個
大學三個
做嘢又三個

你再咁自爆落去，無人救到你

唔好亂寫

好後悔

可能我既人生係無青春

發現自己中學onon99咁

肛肛你一定懂

咪屈

有3個

同佢割席啦

開個價嚟

係咪計少左

書又讀唔成，女又溝唔到
我果時到底做左d 乜

咁快

在在很享受

就嚟一圍

詳情等通知

在巴重新定義清泉既meaning
大家重新學中文

改篇自真人真事

好 ，各位觀眾退場！！

你講緊我呀

留名跟誰

可能到時結婚
前男友可以坐2圍

呢樣真

在巴 幾時出書教脫毒

五年三個仔仔 =清泉

彼此彼此

當我無講過，我都想繼續聽
放心，你仲係在清

密切關注

好彩一早認咗佢做cfu

我話同跳舞個個唔同人黎咋

人地啲青春真係好青春

求脫毒技巧

你都好青春啊

我唔想害你地
我呢d 鱷魚頭，老襯底～ 盞你地forever alone

太遲了

好想學野

無呀

加速重甜 夜媽媽無人睇到

女校有無俾tb cow

我真係手仔都未拖過

唉

自膠 原來問在巴 眼細睇錯

從來沒有青春過

你贏左身高上啦

自己好on99

我真毒 摺到而家

曲線讚埋自己

春婆婆 下次我拖你過馬路 唔洗妹妹下

放係我身上係暴殄天物

Tb cow啲最靚最瘦個啲㗎

撚有 我輸在體重上

我既青春得條青蔥咋

洗唔甩㗎啦

你呢啲叫玩夠

以前真心係puppy love咋

毒撚係男女都無人cow

玩夠就搵毒撚賣單啦

不如比我

咪姐係你

我想要初戀呀

Puppy love都冇

在清，大家都係清泉幫，可唔可以教左我點脫毒先

可憐的毒撚

有得賣我會賣晒佢

我覺得自己是零

無玩過

我覺得自己係負

排隊啊 佢係我cfu

而家都柒頭
女校個陣柒一萬倍

成日睇住啲tb係學校拖女女同係操場錫錫

而家係咩love

打尖

不如你教下禾

求學校名。我星期一去報讀

佢地係廁所

X2

究竟咩係love

輕輕推一推求解答

再推

中學既拖完全係那些年個d黎 諗返起會笑個啲

聽過羽毛球牌

搵光年同在在解答 我唔識

聽之前女校frd講 女校玩得好癲

每個字母我都識
但合埋左就唔知點解

推到有人答

想笑都無

嘩 我都想有段咁刻骨銘心嘅愛情啊

沒有 從來都沒有

我教你 叫做愛

諗返係空白，想哭

你兩個親身演繹

大個左就無了 所以fb見到佢地過得好都會祝福啦

都係唔識

甚麼叫做愛

攬住喊

愛情專家

你條女教緊你囉

只有比人愛咋

圍爐啦

咦冇哂人

咩羽毛球拍

忍唔住啦

用嚟.........

我都未聽過

啊春有支私家野 問佢點用就啱

女校都係玩個啲啦

男校咪又係癲

你嗰晚消咗毒未

咁dirty

又唔係係隔離

Cos

沖左兩次涼 保平安

男女校清泉

中學啲人好淫

果d 姐係邊d

我

Cls

支拍好橙

神交 我學唔黎

大獲了你小心懷孕

我聽過塗改液

Nth 糕

你已經係例子

人唔笑狗都吠

我學唔識

咁細

咩玩法

呢排無黎m
你要負責任啊

塗改液 我乜都未聽過

你地距離近啲

去到男女校心諗

嘩屌學識嗲仔好過俾心機讀書on99

呢個我都冇聽過

依家都唔遲啊

我係口淫，實際係男仔都未見過
佢地係口裏咦~咁核突咖你，實際啦喎

仲要學識搵水魚嫁
唔係會自己做左水魚

啲女會爭仔

曲線讚自己

原來春鐘意玩口

真理 幾時都係

未讀過

你最後勝利

欲拒還迎

D 女同事好多小圈子 好煩

仲有學識發姣

嗲兩嗲已經要乜有乜啦

牙春高材生
我讀書廢先要去睇人嗲仔

毒撚有乜好讚

啲仔爭女

口膠

做一個女人唔鐘意既女人 你就成功了

有經驗

一顆純潔的春心

呢個真係大絕！！

唔撚識

齋睇返黎

大欖都扯唔埋

中出係咪成日比nth

問佢 嗲完未啊

Agger x100!!!!!

真理 抽低先

好似話啲仔係姣返嚟

淨係可以教你做毒撚
拍拖經驗好小 自己都脫唔到毒

Meeeeee

其實好多仔唔鐘意女人發姣

一定係中過

齋諗都已經頂唔順

睇唔出 閂埋房門好精彩

@cfu 引條仔cow自己

要射了

我都想有

留低tg會有專人聯絡你出pool 好似係

你竟然敢諗

你都成日ff

你咪係咯

我都好少

專員在線上

愛是恆久忍耐！！！又 有 恩 慈 ，愛 是 不 嫉 妒 ，愛 是 不 自 誇 ，不 張 狂 !!

小學被逼背過

為枯燥既生活增添一點色彩

成團叫少 我地係咪叫無

感謝偽毒者提供笑話

肥妹唔留tg 你想我add 自己留俾我

專人會自動回覆

肥妹？又開正我個type

你地誤會左我 我係話留班仔仔同中五跳舞條友唔係同一個人咋

高手

@卡巴

卡比糕！

我好似仲係個個id

咁我應該係零

Puppy love唔叫拍拖

訓著都笑醒

出左pool都唔叫拍拖 好似係

Annie 夠係，又唔見你狗衝

中文好差 理解錯晒

毒撚係咁自娛自樂㗎啦

以前唔計 A0

洗唔洗幫你post

佢係我啊媽個type
我無戀母情結啊

A0

絕對要

你計埋nth A0^

18年5月前唔計 所以我都係a0

咁要點先計

一日未結婚 一日都唔叫拍拖

今日仲係處啲frd

無ig睇。理解唔到！

以前係今日計起

@清泉在

我影我媽比你睇就知

又嚇走左新人啦

Puppy love一定唔計

不了

而家點半應該唔係了

好 等你

唔好咁啦

咁我寧願要段puppy love

其實puppy love 既定義係咩
拖手仔？錫咀仔？

要達成7 千次係要頻密d

個個都話自己肥 最後無人肥

@鹽濕春

@在

冇扑= puppy

我咪肥囉

你當我死咖

都未發展到呢個階段

依家咩階段

你都唔算肥啦

你當我死㗎

其實唔算肥呀

你兩個收收皮先

小姐你跌咗塊皮

畢左業就無了

你都係啊

一拖手或者都可堪稱熱戀

所以應該係熱戀

曖昧讓人受盡委屈

我明了

佢地就真係唔叫肥啦

學生生涯冇拍過拖真係人生一大遺憾

減到二十磅先出嚟害人

一拖手比咳嗽更短

我嗰塊係包皮

今日做左尖未呀

學校拖手

學生妹呀

駁唔到

一齊放學

你壁咚都試埋啦

彌補不了的遺憾

做咗

雖然隔離有個𡃁仔羞恥play me

學生哥呀

一齊食lunch

佢羞恥？

加鹽

原來我記錯

你地拖咗未

我就做左啦 散哂

一齊溫書

我學校可能好想大家拍拖，先要大家謝師宴跳舞

你試過哂啦

一齊坐

無考慮過如果d 女抽中我呢d 毒撚點算
簡直為佢地留下污點

佢跑得好撚快
我急行斜路攰過狗

Ling 星期一轉校

恆心

我都要

要借校服

我連聯校Christmas ball 都唔敢去

大家都好勤力

毒撚都要跳，因為計分

我都矛去過

跑街？

好羨慕

得小學有仔J

名校 有joint school function

因為我肥西冇人要

我仲有校服裙係度

想睇

借俾lingling著

未試過

尖啲機

比人笑一世
廿年後d 人回憶
果年同你跳舞果個毒撚ling 呀 佢真係好毒

可以role play

有遺憾巴打上呀！！！

因為男女校冇咁嘅需要

當年同我跳個個。出pool日日曬命

可唔可以借大你一form 果個人果套

後悔

我學校無呢d野

你自己織

都冇得揀

個陣以為間間學校都要

冇
不過好撚多joint school

但當初讀書真係成舊木
純緣體

不過無都好既，咪盞自己坐係一角飲果汁

me too
完全唔識拍

中學係成舊木㗎啦 拍左都係

坐冷板凳

不過會一定配一個比你嘅

謝師宴毒撚

認係拍拖啦咩

男女唔平均，搵埋工友蓮姐落場搭數

去到邊都係毒撚

唔好誤會

有d人跳兩次

我參加過既joint school得一定要參加既練oral咋

圖未cap

嘩屌呀

我一世人得一次joint school oral
我嗰組嗰兩條仔都冇返
個老師叫我學校啲人嚟頂 乜事

成日得嗰兩條仔冇返咋屌！！

我同女仔玩得好埋 又拖手又抱抱
同男仔熟左又當埋佢地女仔fd咁
有次下意識拖埋手

我肥西樂意跳哂全場囝囝

跟住？

有拖過手

唔係點都會調返個仔入嚟咩

用自己學校咁joint school嚟做乜

全級

咪扮

跳埋其他form

我都好習慣會翹女仔手

同屋企人出街都係
但我細佬會fing開me

因為係成大班 前前後後咁行
我同佢吹緊水 然後下意識拖住
拖完呆左幾秒
心諗我做緊咩

然後我就扮無野 衝去最前拖番女仔fd
好彩佢地見慣左我成日做埋on9野

聽日返工了
早抖

有冇下文
其實幾sweet

跳埋其他學校

早抖

我都好慣

早抖清

朋友見面一定大大力抱左先
一起拖手或者翹手行著吹水好開心

好自然

Agger

我同啲男仔fd係真係一野拍埋去人地個背脊個啲痴線佬

跳哂全港

想學

講肉麻嘢同掂人係真毒做唔到嘅

鍾意呢啲

啲男仔frd 會打柒我

我覺得呢啲關少少屋企相處方式事？
屋企人都偏向咁樣

抱我都係會老尷
俾人抱而家都慣咗可以接受

翹手行會開心啲

咪普通朋友 冇下文啦
不過佢幾好人 話送我番屋企
我話唔使 佢都陪我搭我多個站

咁咪好
屋企都唔會講呢啲同接觸
可以自然咁做溝死仔

只差一點點

係
我驚遲啲出嚟就會開始打人

有啲又好鍾意搞亂我個頭

冇呀成家得我係咁

係囉 有啲女仔佢地一定唔會蝦，勁客氣

撚頭正呀！

求教學
掂人唔舒服

好鐘意掂人既真毒
好鐘意抱抱

講肉麻野講慣左
成日同人講我愛你
講咩都加個心心

當咗我都係男仔

我屋企會接觸但唔會講肉麻野

Fd zone

女校俾人翹得多？
翹下翹下就慣咗返唔到轉頭

我愛你講唔出❤️
是咪人生已完

長期frdzone

講i love u

女仔同我講完我要好尷尬咁先講得出我都係

全部都當係兄弟咁款

得中學叫最多男仔fd
人愈大 就愈多女仔fd

人地翹我瞓大脾攬瞓膊頭嗰啲
但我就成碌木咁唔敢郁

大個左真係無乜男人緣

係咪真係有

我而家keep到都係女仔朋友多 始終傾心事都係要同女仔

唔可信！

我開頭都係呢啲
俾人笑我好唔自然

瞓大脾呢個我都唔掂

真 人少少

典解要訓大脾

唔知有啲女仔好鍾意
但我覺得俾人瞓唔係好舒服

以前對住邊個都叫 bb 豬豬 寶貝兒
講慣就好順口 唔使記名

我而家都仲係
中學有條小肥西上堂睇戲瞓住我半個身
痺到我就癱呀屌

成日比人話膊頭大脾好肉 好舒服

就算以前同啲男仔點打交
只要人地拍拖你就唔會再去做呢啲on9野

D fd好鐘意叫我孖字

膊頭我都okay

呢個我唔得
叫正常英文名又係唔得

要叫外號先得，例如腩腩

岩呀 廢事比人誤會啦

Joyce ~~~~~~~~

禾去訓啦

早抖Joyce

B後嚟俾fd傳染都得
好似叫蟲b都okay

其他都唔得

熟咗會想叫人全名

早抖在在

全名又ok喎
夠爽

俾人叫全名其實幾開心

Good nite

我都幾鐘意

有時啲人改我名其中一個字做粗口仲正

本命唔好聽
通常只係叫我個姓

早

早晤啊

早晨
字都打錯

雞

早呀油雞
小心某會然好鍾意做認字特驚

春

招聘

1 X 管理員
5 X 認字特驚

有意者請pm尺吋及大頭照一張

早呀

蟲蟲姐姐早

牙蟲早

無喎

早晨

Nth 淨係同牙蟲早

請左人你做咩呀
唔通
我真係恭喜你呀

蜰

春要咩尺吋

問完未呀

牙春姐姐早晨

春絲 仲有兩日

晏覺巴

因為太多壞分子寫錯字

hi晏diet

Hi種子

24至少！

誤會嚟

做乜話牙雞係壞分子

又唔洗早me

腰!

蟲
我攰呀

一陣春主席會執埋個"牙"字

感謝天父baba賜我工作

對唔住牙大佬

早啊 seed仔

早啊

我都好攰，尋日一攤落床就訓左

點會唔同你講早晨

而家佢地講都講鹽濕

剛剛

肛肛早

今日仲有咩鹽濕故呀主席

其實好想
不過個腦都自動讀咗第四聲算數

早牙 nth

肛肛

尋日排戲自願ot好專業

早牙剛

蟲蟲

原諒我

早牙 seedc

太過分 拉去犬決啦

今日要演員分享真人真事

只因男豬是中山

表白了

表白榜

1. 在：1
2. 中出： 1

係咪有新劇本

@在在

又示愛

你揀個男豬我再度下

正 有幕後花絮

🥜🥜🥜🥜🥜

油雞咁鹽既！

Nth 中出

食慣左 變唔番淡口味

中山係膽 冇佢唔得呀 啲人罷睇

背景校園
腸油

有矛人反對？

矛

～完～

嘩主動要求3p

咁要牙在做女豬

系牙

要加埋黑絲女校長

牙肛做女主

有矛人反對？

矛

完

油g
就決定是你了

春巧忙 書展幫你開場握手會

我係校工雞嬸

禾幫緊你答

借禾過橋

但係青春校園故我唔識寫

想睇男子組合群p多d，卡比x nth

中山真係好搶手

男豬溝校工

都係後樓梯 課室 照上個故咁寫就得

抱起嚟

今場冇我戲份

抱完卡比 中山應該下一集唔洗再出場

實驗室

啊啊啊啊啊啊啊

早晨
好眼訓

啊啊啊啊啊啊

巴撚閉啦

早啊清泉

卡比嘅粗喘，nth嘅嬌吟:屌完未呀

清泉巴早

光年c

醫療室有床

好專業

早 偽清

排都唔洗排

有啲嘢都係冇畫面好

威啦

在在

在

要返工巴撚閉啦，又遲到巴撚閉啦

早啊肛肛

Cfu

油雞巴

早啊，真鹽

不想活了
個名都變埋鹽

yoyo~

牙在

條脷都剪埋佢

春作家
請你喺新一章 要鉅細靡遺咁描述細節

早，在清

光年絲好乖 同每個人講早晨

hi all

加埋個女人入故
佢就係吳美滿校長

有禮大使

主腳起身啦

hi 男豬腳

中出

膠汁會然

hi雞雞

俾個風紀隊長角色你做

光巴

nth

男豬

女豬等緊你埋位

準備埋位啦

男豬叫性生活

屌喉嚨痛
唔係又去旅行前先嚟病呀嘛

風紀要糾正歪風 但呢到全部都係歪風

佢都是男豬腳材料嚟

佢同花生喺另一個系列

依家嘅角色有

男主 聖燊活--中山
女主 可加可減

快啲寫啦

導演未嗌action呀

矛樹咖怪！
再唔係去到買藥

你可以一齊墮落

可加可減即係等於有加冇減

龍角散!!!!再噴必妥碘

Action cut action cut action cut ....

啱晒啦
睇你幾期待 幾入戲

春 你又唔使訓

雞b

[url]扮跌倒揸鳩條女對波 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
好L癲

今日腿訓
個人虧虧地

而家個個都想拜你為師 學脫毒

所以咪話....

台灣最美好的風景是淫

主席已經崩壞

主席要搬去台灣

加油牙春 今晚要早啲訓

拜錯人

G持

支持主席

主席去台灣做痴漢

風化春

去cow台仔

好似病

再峰利嘅刀都有生鏽嘅一日

又唔夠訓又打邊爐又bb蕉 太熱氣

我都喉嚨痛

日日訓咁少

個個唔洗訓

青春

琴日9up到兩點半我都暈暈地 牙春仲晏

你囉

最晏係牙春
最早都係牙春

好似24小時online咁

唔是我

巴撚閉

靚女

食龍角散啦

大家唔洗訓
去到兩點半

依排我訓得好差

一陣食m記以毒攻毒

食炸雞

脆香雞

好貴

唔知幾耐無係m 記食呢樣 但其他地方整唔到佢個味道

有矛唔肥既零食

幫蟲蟲姐姐問

係 始終都係佢最好j 但而家無得嗌全翼

d 蠶豆好似無咁肥

推俾蟲睇

多數食麥樂雞算

餅乾果d 得唔得

Hi all

頭痛

食完早餐唔會痛
好似係

準備聽日射波

在b 做乜睇唔開

肛肛有蠶豆症?

我想要麥樂雞醬 竟然唔將佢量產

去麥記做pt

哼 用愛膚堅啦

哼

糧尾食咩好

囝

消化餅

食仔仔

飲咗盒奶

係 好嬲

仲要成日唔俾盒醬我

識麥記經理

在b分啖仔俾我

唔食醬等於冇食過麥樂雞

識食

成日靜靜雞放少啲野

講緊我？

一定要check

邊夠飽呀

齋拍麥樂雞？

之後全日都係食

係呀
我食薯條都唔點番茄醬既

再咁落去我轉行食囡！

貢少

好dry喎

Send過黎 不過記住tick順豐寄付

你要邊個

係

有好多仔係手

唔鍾意紅色既醬
所以唔食

多仔

我訪問緊雞b想要邊個咋

同me食

我所有醬都唔要
打扑野家beeno 都分啲g麻醬比人

你俾你電話我
我叫佢直接whatsapp你

抄緊牌

麥樂雞醬唔係紅色喎

中一中二中五

你同中山match!!

我食咩都食好多醬

同道中人

直播抄牌

一圍

天生一對

醬都唔多食

你有幾個字 後面自己估

噓🤫

Live咗

我知道3個字咋

估唔到

都話係同中五個條友唔係同一條 唔係三個呀

Cfu 主動啲啦 唔好扭扭擰擰

唔只三個 cfu請收我做徒弟

留番啲醬嚟用

我試過茄汁撈飯食

分身連唔食醬都一樣

醬先好食

頹飯

已經好勁。咁都記得

笑咗

出街我唔會食任何番茄整既嘢
係屋企就會食

偏食

肛肛 唔巧屈禾

咁要睇係邊個㗎嘛

鍵盤Cfu

因為佢真係想抄你牌

曖昧

偏食唔好

表白

食得多醬冇益㗎

一日裡面可以表白幾多次

我都話個日個呀姐太大聲 原來中山係有聽到

唔想你錯失良g

好榮幸比男豬腳記得

佢不嬲好留意你

但好好食

做咩笑姐姐我

食茄汁豬扒個陣順手呀

佢聽到呀 係後面話冇記低添

蕃茄全世界第一

我唔係聾㗎

cfu喊住講

aggerrrrrrrrrrrr

可能背咗

誇張

因為姐姐你風趣幽默

以為就咁茄汁飯咁癲

等在在講多次就記得啦

個阿姐真係勁大聲

祝福cfu and cmo

咪係

蔬菜嚟講真係世界第一

你想叫蟲蟲姐姐咪出聲囉

番茄仔好食啲
可以當零食

最近食過米線陣個蕃茄湯幾正
成碗飲哂

[url]李日朗被騙百萬報警備案 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

傻女

都好食

乜你啲零食突然間咁健康

花生姐姐都風趣幽默 心地善良

唔食番茄湯底

只係識食之人

不嬲都健康
最鍾意食蔬菜生果

真心推介坦囝samgor蕃茄湯
一試愛上

利申檔野禾冇份

計少咗sorly

細佬乖
下次帶蟲蟲姐姐嚟同你玩

世上只有兩種人:
食醬同唔食醬

但呢度得你兩個唔食醬

Okay約食齋

東海堂出咗新蛋糕
好奇怪

佛系dating 🧘‍♂️🧘‍♂️🧘‍♂️

可能應該maybe有機會試

幫推

多謝姐姐 係至好

咁又齋得濟

幫幫佢手啦

咩味？

AGGER !!!!!!!!!!!

我愛蕃茄！

好挑食

即係唔會試

你唔係第一個咁話我既人

我有

個個都蕃茄
有無白湯嘅fans

做咩講出黎wor

hurt到廢佬既心點算

對蟲蟲姐姐記得要有禮貌呀

here

Cfu又喊了

你地去撐枱腳就岩了

普通牛乳蛋膠嚟
但一款成塊朱古力脆脆放上面
一款成塊牛奶脆脆放上面

食醬既人太多

有人會錫返你

食開

蕃茄仲唔係你叫既！

咩蛋膠嚟

u居然貢識食

咸左

好似好正

想try中環間勝香園

打漏咗個屎字

Sorly

應該ok呀
我琴日食咗桃嗰個覺得麻麻

咩ec牙

幾巧食係驚比呀姨鬧

又唔係hurt我

有朋友話覺得麻麻唔係真係咁正

盲咗睇錯

佢啲桃系列好似係麻麻地

嚟搵我食

一定係食清湯

揾埋我

我對個個都有禮貌

都係鍾意北海道芝士多啲

食清湯不如唔好食

矛牙 咪屈

肯定番茄係春叫

換眼鏡啦

巧

矛錯

問lun完未

呢個誤會好大 希望蟲蟲姐姐唔好放係心

但係真係唔是me

好似係

禾矛講粗口

可以close file

我毒撚一定比佢鬧

冤枉呀大人！

竟然

我毒到人地都唔忍心鬧

食飯飯

叫左又唔食

要好鍾意蕃茄先得

我有

佢同我一樣比人嫌棄

好驚

禾牙

佢其實食左好多
我相信係佢唔敢叫肉食導致嘅

蟲蟲姐姐 記住食飽啲

你又唔食蕃茄

有人証

自從那一天，我失去了對肉的味覺

我成日都食得好飽的

放飯飯

巧想食蛋膠

好想食涼麵

再食

想食上次ssp

搵日再食蛋膠

再去

再戰ssp

行街街之後食

好熱

要原班人馬！

收到

我太正面....

落樓散步

Lunch time 推爆

準備食飯

寶寶

Btw蟲b是咪有聽房東的貓

心好攰

呢排聽左幾首

你是我最愚蠢的一次浪漫

想死

咁熱

唔好

想重刷首抽

行商場
好似係

日日都會唱

我去唔到佢地香港場concert

屌 真係係

真

我有fd買到

蟲首抽五星

你仲想點

我唔係香港

好心痛
次次佢地開concert我都有留言問幾時有香港場
到有香港場我唔係香港

啱啱有個外國佬又高又大隻
勁型

我想中基因樂透，再唔係換過批屋企人都可以

對靚仔冇性趣

我都想刷

去豬海睇

你兩個刷乜

唔是靚仔 但好man

佬味又唔同

自己一個去豬海不了

不過仼何機會都不是屬於我的

以為有man鬼圖

推到1001

搵人陪！

威啦威啦

毒J一個人食
飯好d無咁頹

冇
著緊身衫

係咪十月

你係我第一個識有聽房東的貓既人

我都係啲fd無端端問我去唔去珠海睇房東的貓先google乜黎，其實好撚紅喎

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000